王宗堯爆Jessica＠SG被封「呻吟界C朗」

王宗堯（左圖）大爆Jessica畀人笑天生識呻吟。

藝人王宗堯到電台宣傳網劇《向西聞記之碌架床》，劇中他與蔡明思（Jessica＠Super Girls）有床戲，他透露Jessica為此練習呻吟，卻被戲稱為「呻吟界C朗」，他說：「佢畀人笑天生叻，所以唔使練，好似球星C朗咁邊使練波㗎？咁樣畀人笑但明明又唔關佢事。」

他又指劇中演其父親的林雪有不少出位演出，除了與Jessica亦有床戲外，更會在客廳「大解」，直言劇情好荒誕。他又笑指林雪經常爆肚：「每個Take啲粗口都唔同咗，有啲甚至係寫唔出㗎。」

咁都帶到落牙朗拿度 痴撚線

有邊條女天生唔識 除左啞既之外

呢條撚樣食好多靚女

追到佢斷腳，分離嗰種

利迷

非處先識呻吟，Jessica係處女都識呻吟有天份

有無食過阿旦同杰寧呢

綠帽狗

Chirsty奶好正

呢條咁既仆街賤男仲未撚死

可能王騎真身係王宗堯

做利迷食囡囡可恥

阿旦真係身材正到爆，樣又唔差，做女友既first choice